多處交通燈失靈 「無警察指揮」 市民自發做交通警

昨日全港7區集會，旺角、黃大仙、天水圍、荃灣及北角的衝突極為激烈。示威者堵塞馬路，警方以催淚彈還擊。連場混戰，本港路面今日多處交通燈損毀或失靈，其中彌敦道由太子至尖沙嘴，最少5組交通燈失靈，人車爭路，驚險百出。

讀者吳先生上午11時行經彌敦道與窩打老道交界，「十字路口，啲車亂行，塞住晒。有個市民自發走出路中指揮交通，情況先好啲。」吳先生表示有人員在路邊進行維修，但一直不見有警員維持秩序。

吳不滿說：「好離譜囉，咁大個交通交匯處，差人都唔嚟打交通。」

另外，讀者李先生今早9時行經荃灣沙咀道與大河道交界，同樣是交通燈號失靈，「駕駛人士要自律，但當然都有混亂情況。」他批評現場並沒有警員打交通。至下午3時，李先生再經過上址時，交通燈已維修妥當。

蘋果正就事件向運輸署查詢。

交通警除左捉人泊車仲識做d咩

近2個月，晚晚非法賽車都冇人捉